多謝尚德手足，你地開花點燃返場運動！

周梓樂手足單野，唔可以咁易就算數！
年年月月日日無限次提醒，咁樣落去慢慢就會沖淡件事
咁多手足枉死，梓樂呢單已經係最轟動！
如果連梓樂既死都無辦法平反，咁其他手足就真係死得不明不白！

TKO好野

可以不被捕就更好，尚德手足一齊再諗下計

成個熱門都係垃圾口罩Post

推

多謝手足

屌仲係度肺炎口罩

開左咁耐都得咁小人覆
你就知香港人三分鐘熱度

一齊推

啱

幾時到其他區？

push

push
起身呀

拉左好多

起身呀 香港人

白事當紅事搞
仆你個街

Pushhhh0225 #將軍澳 富康至少十寶被捕
唔係淨係要多謝佢哋 而係要有實質行動令到佢哋唔好孤軍作戰！ 推番多啲有用po出嚟！

Push

pish

推啊

肺炎死全家

推
林鄭 黑警 冚家剷

場運動從來無熄過，從來亦都唔係靠被濫捕既人數去點燃

今晚被濫捕人數超過七十，未計富康被查緊既廿十幾人

多謝手足
好多人被咬

有人中椒 有記者中彈 畀人屈盜竊
醒啦香港！唔好忘記多月以來既努力同犧牲

推推推

成晚應該拉超過一百個
如果有人因為今晚先開始關注番抗爭行動
我希望你之後唔好再靠呢啲人血先記得堅持

勁多學生記者被捕
勁多街坊被屈非集
幫手認人救人

成堆手足比狗咬左呢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

將軍無畏無懼

係因為停晒所有集會行動

熄係未熄過
但大家行動力同關注度低左都係事實
而家係開始進入調整期
所以要參考波蘭咁
做好長期抗爭準備
包括保留一d抗爭所產生的行為模式
去提醒大家呢半年的記憶

#將軍澳 #富康
‼️十座有大量市民及區議員被截查/ 被捕‼️
街坊請在安全情況下拍片影相

約個日子 重新正面對抗極權。出嚟抗爭 唔好匿喺屋企打飛機，出嚟報仇。

點平衡運動同防疫我就快精分

一係打
一係be water
唔係太明而家的玩法

puah

正

我明大家都好驚肺炎 但唔好因為場肺炎而唔記得班手足好唔好

大圍捕
而家落得街肯定係手足，太易認

多謝手足
唔可以比場運動熄

因為個肺炎搞到個個走去搶口罩搶呢樣果樣
個運動好似一下子少左人關注咁樣
大家醒下呀

tko都係班黑警春袋

今日起碼拉左70人

武漢肺炎係推動支爆既一個好大助力，如果你覺得冇人出黎集會行動場運動就無人記得，我覺得咁諗係大錯特錯

成個連登冇post講咁滯，用生命黎换運動延續 ...唉

。

入黎感謝啊

0233 #將軍澳 #唐明街 #尚德邨 #富康花園 #被捕人士
被捕人士當中有人向記者舉牌，記者表示為陳緯烈區議員。
#pshk

多乜謝
講完多謝你哋自己個心係咪冇咁内疚？

咬人非法集結純粹靠嚇
班狗想啲人睇淡梓樂件事
不過佢地每個月嚟搞事 反應重要愈嚟愈大
所有人都只會更加肯定係班狗殺
所有人都唔會唔記得今日

不過你班垃狗小心啲
話唔定你地拉咗啲支那狗
到時就冚家產

我意思就係咁 我唔明有d人話咩熱門得口罩肺炎運動已完

推推

大量送頭 唔值得高興

18區車輪開花

又唔係冇
熱門頭版最高幾個post都係尚德
但當然再拉落去都係肺炎post 啦

制度撚連登仔唔屌前線送頭已經好好

唔好沉迷連登 當年高登佔中夠洗版

推番上去

睇直播既緊係唔明

咁可以點...
要諗下點樣connect fb 同ig d人？

如果可以好似前排咁一吹雞就有咁多人出黎 就唔會有咁多手足有危險被捕 人太少 我係狗都唔驚啦
大家唔好理口罩 咩一盒兩盒先喇 諗下點改善仲好過啦

濫捕問題法律界真係無野做到？行過都要48,丫叉彈珠郵包手足白白被人還押72日

吓，今日晏就臨時吹要人果陣
大把人冷嘲熱諷，又話鬼又話拉
港島班手足今日就唔話得啦
啲人會出去先再講啦，係屋企睇直播果啲講經咩

人到就係最好既行動，最好既表現

Push ah! Good job. Handsfeet

用人血點燃

#將軍澳
0246 將軍澳富康花園 警方不斷以胡椒球彈槍射記者及FA

手足唔係condom

今日停車場一定有事發生
趕晒記者走又守住停車場

起身啦

有人好似我咁對狗既憎恨每日令我失眠。我都有日要殺狗先得到解放

屌好撚冷血
俾狗咬多過有野做到

有手足出事換黎係你多謝佢地

謹慎d無錯 又唔係未試過狗開post

屌你老母！！！！！！！？？？

多謝真係好撚難聽

開花未

妖 真係團火返哂嚟
對唔住啊手足！
依家出唔到去嘅就一齊做文宣啦！！

記得做 #每日任務
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務

====================

最新分類
task1: 香港直擊
task2: 國際戰線
task4: 外語新聞

建議所有tweet/comment都加"Hong Kong"兩隻keywords (冇hashtag)

睇嚟好快支爆，上面都唔得閒理香港

612 721 831 101

感謝

有啲人要靠被捕人數黎說服自己運動無冷卻，我見到今日差唔多成百人被鳩拉真係好心痛，為既就係滿足大家見到運動「重新點燃」既諗法？

我哋無忘記死去，受傷，及還押的每一個。

不過，能不被狗捉更好，每次有人被咬都心痛

be water

加油

唔開post就無人屌

所以唔多謝得？

多謝

冇錯，推

真係唔明連登成日覺得街頭抗爭係唯一手段，次次吹雞都百幾百幾人咁大圍捕。而家肺炎正正係可以經濟攬炒，有天時幫你點解唔做下文宣批評下呢個政府，一定要街頭抗爭= 運動？

次次d鍵戰吹雞只會更多人被捕，跟著愈來愈小人出，連登仔又話運動完。 大佬成萬人被補， d人只會愈來愈地下化。你明刀名槍咁想唔圍捕你都咁難啦

社區播毒！首選狗宿！

多謝尚德手足，嚟緊地區會繼續參與

推！

但拉咗好多人

多謝手足！

將軍澳街坊

但拉左好多手足

希望大家關注返場運動
唔好再掛住買口罩

不如開個物資台塞晒啲口罩post入去算 唔好上熱門

拉尻左成兩架旅遊巴

富康花園濫捕幾十人

個傻閪政府真係諗住拉晒啲人
不過歷史話你知呢啲做法係倒台嘅開始

尚十呢個位真係不宜久留
手足可唔可以做完野就快啲撤退先
唔好等狗到先同狗鬥快跑

721831

你on撚9完未？
依家就係屌鳩你話多謝係唔應該
定係你要人篤撚住你個頭黎屌先明
係呀，唔撚多謝得呀
你老鳩馮要手足俾人拉，之後換黎你個「重新點燃」？

呢樣真，依排都無乜人出街
條路又無乜車
堵路除咗係鬥氣同發洩之外都無實際作用
咁樣比佢拉幾十人真係好唔抵

毌忘梓樂

開花

一區起義 八區齊放

行開喇 假狗

同一個地方打咗咁多次 其實冇可能不被捕

社區播毒！首選狗宿！
和你病

Lm

多謝尚德手足！

多謝尚德手足

因為疫情影響 會愈黎愈多人有防毒面罩 而且高LEVEL既愈黎愈多
大家覺唔覺得就算靜左落黎, 其實我地係遂步向前緊

感覺返黎啦黑狗用私家車

多謝手足！！！

拉左好多人

關注被捕人士PLZ

感覺
睇直播睇到好嬲之後上連登/ig出下精咁呀？
你老母乜撚野感覺呀，依家睇戲定玩vr呀
一大班手足俾狗咬左就換黎你嘅感覺

依個po支持嘅人都好撚嘔心

其實都係特別日子先出黎，無新活動，唔難平衡

拉咗好多人 單係富康都廿個以上
今日都幾多記者、議員同Fa被捕

我屌撚曬你地老母，成班係度多謝
你地知唔知自己做緊乜撚野
老鳩馮到

黑警死全家

講到口臭，每次臥底狗都可以成功咬到多人係源於雞飛狗走

話自己武漢黎 佢就緊架啦 班臭狗

多謝手足
但大濫捕拉左好多

唔應該再用慘情畫面/被捕人數去「點燃」場運動
人係會麻木
你今次用70人去點 下次係咪要140人？
再下次係咪要1000人先點得起？
冇可能係靠咁樣去維持抗爭力量

但拉左好多人

但係宜家啲大陸人已經落曬黎，要中招一次就夠，出得越多街就越高風險

點解有條5毛比我block左都仲覆到

但真係唔想見到咁多手足被人拉
大家真係要以不被捕為先
Plz

加油 不放氣
報仇

用p100 filter出街都用緊了
頂到virus 放心

p牌仔推

拖到肺炎完，唔一定個運動會完，甚至肯定唔會。但係唔認真看待呢個病菌，香港肯定玩撚完。
其實我自己都有答案只係想大家討論下，如果最終大隊係想繼續出我都冇理由唔出

屌你老母 唔可以在頹廢落去 要搵返團火返嚟

今晚被捕既區議員 #0208
翠林 蔡明禧
寶林 馮君安
彩健 陳煒烈
欣英 鍾錦麟
厚德 王卓雅 (被警員非禮)

多謝手足 準備好係自己區重新開花了

唔好再沉迷街頭抗爭啦
根本場運動就無靜過
成日想畫面上好熱血好勇武
但換黎係手足被濫捕
仲要帶番狗屋玩48個鐘
根本上人心不死場運動就唔會完

好多謝手足 但我覺得手足要諗吓set rb再屌狗呢個作用有幾大

set rb作用係引班狗嚟 但引完班狗嚟除咗屌狗根本冇嘢可以做到 有啲連登軍師吹到一齊打狗 先唔講根本冇可能發生 仲要係武力完全唔對等下對付二百幾隻防暴 班狗未拎枝槍出嚟已經唔夠打啦

唔係怪手足 我都喺現場 見到班狗我都好撚嬲好想做到啲嘢 我都會幫手足手 但呢個問題真係要諗諗 set rb最後受嘅係我哋手足 啲狗永遠冇事

如果真係每次都靠咁樣既方式先令人記起場運動 咁香港人究竟有咩資格講抗爭

多謝你推po喎

黑警濫捕見人又射又打又拉 除非唔在埸先無事

多謝手足 大家都要平安啊

我果區tg grp已經著哂火
感覺到大家都仲係想行動

同意，但好多人睇唔透

[重要]大家完成個目標之後就可唔可以走

今晚濫捕左好多人
衝入富康尚德濫捕居民同first aid
拉幾個將軍澳區議員
仲有打記者、射記者fa
屈記者偷嘢
噴now攝影師胡椒噴霧
海綿彈射中議員助理

另外停車場一定有時發生
大概12點
趕走晒記者再守住停車場
然後去富康濫捕轉移視線

推走哂口罩post先最起馬
行動方面睇Tg快過連登 睇岩左行動再上黎推post

邊有咁灰

5位區議員被捕

又唔好咁講 都夜啦

所以佢教緊我地講抵死
Btw覆你果個5毛黎 唔知你有冇block

分分鐘呢次肺炎搞到中國死死下， 到時香港仲大籌碼抗爭

辛苦手足

Cls咁都唔得？

唔止尚德手足 係全港手足

teoi

拉咗好多
大家去被捕人士關注組認認人

比啲火我

今晚被捕既區議員 #0208
翠林 蔡明禧
寶林 馮君安
彩健 陳煒烈
欣英 鍾錦麟
厚德 王卓雅 (被警員非禮)

source: 將軍傳令榮光烽火台

被捕定開花呀? D人完全冇危機意識 企係到屌狗

拉
721 831

太耐冇打波 好多手足鬆懈咗
希望大家記得 每一次出嚟 都要當係最後一次
同時 必須令自己全身而退

濫捕左40人
或者會諗根本係尻告，但我覺得而家嘅司法制度已經接近老屈

醒下啦
肺炎期間做多d文宣都得架姐

I mean d 掛住2盒thx 既所謂黃絲

多謝你地

都多左關注 如佢地所願
佢地只係希望出返黎見到重光既香港
唔好灰住做到咩就做

TKO好勇

製造更多周梓樂去紀念周梓樂 笑撚死

仲有彥霖妹妹

用命點燃場運動

大家好冇出多些少力
文宣唔夠 罷工唔做

唔好下下要手足搵命搏make noise去令你地留意返場運動

手足唔係真係有好多架

今晚又冇幾十個 但其他香港人連罷工依啲唔洗送命嘅都做唔到

請讓手足嘅付出變得有價值

仲有開真槍果幾單，我一直記住

今日TKO真係俾香港人知除左兩盒thx之外
香港抗爭係未完架
雖然咬左70個，但人多就安全
出返黎喇

今晚將軍澳除咗大圍捕之外 仲有一樣野係班狗點兜都兜唔到

推呀，直接k d la 屌，咁多人

agger
拉左咁多個樓主仲有心情打飛機
見到都想嘔

非常同意

手足唔係condom呀

多謝Tko手足

一定要提醒 唔好講身邊嘅人 就算係我 啱啱突然睇到811呢個數字我都要load一load先醒起發生左咩事

光復香港 時代革命

tui

好擔心尚德手足

推推推！多謝手足

無端白事走去開花騎劫個悼念真係完全唔知個意義係邊

最應該要提嘅其實係呢單野,可惜冇人記得

咁都叫無端白事？你冇撚野啊？

手足好波

將軍澳手足及街坊一向有心又有料到

好多前線已經怕左唔再出黎，見到實力差異太大、有家庭包袱、想試其他方法，導致理大後少左好多人，所以今晚開花嘅都係英雄，特別見到啲阿叔行得好前

每一次開花或集會，其實有風險，佢哋真係好偉大！

朝早推一推

屌禁慣不推

721 葉虎 河瀝背村村長鄧英斌

之前在大仙區，見過啲阿太幫手擋住狗咬人

個個月搞1次xx紀念日xx追悼會好似惡性循環咁
一堆人出黎悼念又一堆人比人拉
跟住又一堆人聲援被捕人士 不斷loop...

訓左冇睇

拉咗好多人

Fa , 議員，記者，街坊，手足

不算數，其實你們又做到甚麼？被人拉，被人打？

不是說要散佈負能量，但這樣被人拉，只有損兵折將。何況這個時勢，應齊心抗疫。

層主個名

6月以來，慶幸仲有手足記得初心

抗疫抗爭同步進行

呢個post成日沉底

立完春就又開始發癲

仲有早幾日元朗西鐵站手足被打⋯

至少想多謝手足肯堅持

多謝 希望被捕手足冇事

再次開花

仆街警狗

睇嚟紀念佢嘅方法喺用新鮮嘅人命去祭祀，然後就紀念二次犧牲嘅人，咁不斷紀念落去，對最先死嘅人好唔公平

快閃就不用戀戰呀手足們

根本香港靠自己根本打唔贏
依家個天都幫埋手令支那自爆 只係等美國執埋手尾

但係部份人 唔知係咪初投身社運
一定要講到流血被捕叫做到野

同意，尚德唔係一個好走嘅地方
玩爛左，附近地方就應該support/轉場
只係登手足唔抵

留得真係太耐 第一波係超靚快閃RB引狗
之後都知tko係無火無戰力 就應該Be water

佢地係出左去啦，但係你會唔會因為咁樣出去?
讚揚人地從來容易，批評人地送頭戀戰更容易
出去有所貢獻先至難，呢個亦係連登嘅通病

多謝tko手足

其實琴日有人叫走 但重有人戀戰
可能靜左大家鬆懈左

將軍澳手足勁

浪費口罩

多謝🙏🏻

手足

輕輕一推

啱
就算我已經無晒口罩 都出嚟撐手足

車公顯靈
黑警必死

搵日要再入去

肺炎可以融入抗爭
將會有「傳染師」
我覺得ok

不完美 可改善
又有好多手足畀狗鳩咬了

Push no forget

要攬炒既話

肺炎算咩

要反思係咪要靠吹雞，跟住每次俾人拉過百人先叫延續運動
每個月幾個紀念日，最終只會有更多紀念日，暫時呢個係死結，推post好容易，被捕唔好受
同埋人越拉得多，沒收嘅電子產品越多，對面根本已經慢慢了解到成個抗爭網絡

感謝手足

呢啲就真係要多謝了

唔緊要呀
好快大家一齊中肺炎

仆街死全家

多謝手足
不過睇新聞話拉咗幾十個
對唔住手足

香港市民幾時先「一區有事；十八區支援」

咁多手足被捕

如果大家願意重燃，去返7至10月
我口罩可以一個都唔買。

tko好波

希望手足捱得住48

念力抗爭

所以60個手足被捕 多謝晒
大家就舒舒服服上網搶口罩
實情就係咁

幫推
好多謝尚手足
每個月都為周同學 同香港人負出

正仆街 diu!!!

拉記者 fa 議員

梓樂

梓樂手足

多謝！

報仇

一句多謝就算 人地俾人拉撚曬做曬condom
叫極都冇人出 算啦香港人 冇救

我地兩邊組織

抗疫和抗暴

死黑警

冇點燃過呀
連登仔最多淨係今朝會話好嬲好嬲
晏畫又會講返口罩同埋肺炎

用人血點燃你老母咩兒登仔冇血性

聽朝咪又係繼續嬲住返工
大三罷喎

今日大埔 手足們唔好放棄

多謝手足，但更心痛佢哋被捕同女手足比人非禮。

push

黑警又濫捕

因為太多思想上細路哥

Tko手足

下一階段既抗爭要全民都企出黎唔再係有人可以企後面
仲要做出更加殘忍 冷血 無留手既還拖

幻想下 有人神獸黑警 眼都無埋 大家係開心拍心無人覺殘忍

將軍澳手足好波

周梓樂自己跌死
唔明點解佢特別需要平反

屌你地而家咪同幾個月前圍狗屋等狗出黎打鳩你一撚樣
鈍器都唔多把前家任射火器仲係光明正大企比黎比佢地任圍任射
過左7個月啦,唔好再為啖氣set rb 屌狗呢d影響唔到對家既野啦

推！周同學要保佑我們香港人！

你若放棄 誰衛我城

其實唔應該要靠手足嘅命先可以幫運動續命

沈教授都話係長期戰
點會幾個月就收到港共皮
人地台灣民主化都講緊用三十年時間先有

真心多謝TKO手足
如果無被捕會更加好，雖然好撚難

係要長時間 等上埋班人老死晒

推 多謝手足

多謝手足 多謝勇武

教主講到岩
真係要鬥長命
唔好死先過廢老

要focus返長期戰。。。

當然 仲有唔少權貴都有生仔 佢地後生考到入政府高層 or選到議員結果都一樣所以大讀好書做政府選議員先改變到

NEVER FORGET
NEVER FORGIVE

Never forget never forgive

多謝手足🙈

多謝手足

萬事小心

好多condom手足

光復香港

never forget never forgive

721

尋日拉咗60個

便衣

多謝手足
抗疫不忘抗爭

721831101111

上面班阿Sir，多謝你幫手推post。

捉左近百

將軍澳班狗今晚用新招

見到隔離po有講啲狗用左新戰術
大家要睇返直播 認真分析下

黑警 港豬 肺炎死全家

up

當心態鬆懈就係社區爆發嘅時候。見呢個po咁多你呢啲人就知全城口罩都無用香港好快就會爆發

打兩隻字，容乜易。其實推人送頭。

好多有出開嘅手足都話睇依次支爆爆成點先

武漢肺炎之後連和你lunch, 聲援還押手足，集會都無埋

橫掂暫時都未有明確目標 保留實力係好事

始終人心難捉摸 上兩個月火魔緊嘅今日都可以係搶緊口罩

感激手足

tko好波！！！

輕輕一推，多謝尚德手足

全力文宣

五區

TKO 手足

黑警快啲中武漠肺炎死

黑警死全家！

PUSH

一feel 到圍緊就要散

磨左超過2個鐘，要改善

其他場都要人

Pish

琴晚成個九龍黑警黎晒尚十
我高位觀察過百都有

唔係呢將軍澳嗰度 俾班狗打到仆街

好心拜完就好閃人，停留個幾鐘等人包叉打鑊金
包到實把鬼咩，成班狗最鐘意你全黑方便混入拉人
除非你好好抽穿戰衣落去累街坊

推！香港人執仇！

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量數據??

Hackers believed to be linked to the Chinese government have broken into the systems of more than a dozen global telecommunications carriers and stolen huge amounts of data over a period going back at least seven years, according to a new report today from security researchers at Cybereason.

The hackers also used tools linked to other attacks attributed to Beijing by the United States and its Western allies, said Lior Div, chief executive of Cybereason. “For this level of sophistication it’s not a criminal group. It is a government that has capabilities that can do this kind of attack,” he told Reuters.

The hacking campaign, dubbed Operation Soft Cell, targeted “call detail records” that contained metadata on every call made on a targeted network, including times, dates and the location of the device.

In addition, the same group attempted to steal all data stored by their targets, including usernames and password in the organization, billing data, email servers and other related information.

The tools used by hackers were those commonly associated with the APT10 group, a hacking group that works on behalf of the Chinese Ministry of State Security’s Tianjin State Security Bureau. Members of the group were indicted by the U.S. Department of Justice in December 2018.

Giving credence to the idea that it was a state-sponsored campaign, the researchers noted that “the threat actor mainly sought to obtain CDR data (call logs, cell tower locations, etc.) belonging to specific individuals from various countries. This type of targeted cyber espionage is usually the work of nation-state threat actors.

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

721 831 101 1111

721 831 101

A

繼續

推熱門

TKO手足

幫推

救手足

被捕手足而家情況點

推 有60+被捉

感謝手足，和勇不分

啲狗衝出嚟超快
又有便衣做齊哂掘磗起路障

不完美 需改善 拉左成60個

邊個話無用
如果無人出黎開花 兒登軍師邊有live睇？

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

咁樣有無每個月都捐錢比人地屋企人？
支援人地老豆老母一世？

沒有忘記

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

實行立法會全面普選
之後
實行政長官真 · 普選

要狙擊，唔block

見到垃圾口罩post都心灰意冷

真係要點著反團火

多謝TKO手足

但有5位將軍澳區議員被濫捕

多謝你哋嘅犧牲

唔好隨便送頭，訓練好丶組織好才行！！

唔好隨便送頭，訓練好丶組織好才行！！
要知相方實力差距！
—》

多謝所有手足

甴曱平

五大訴求缺一不可!